Team: ISD.VN.20181-05


Members:

	Phạm Đình Tuấn Anh - 20150159
	
	Vũ Tuấn Anh - 20150207
	
	Nguyễn Văn Đoàn - 20150949


Homework 02–RequirementAnalysis

	Phạm Đình Tuấn Anh: Đặc tả use case UC005 “View account infomation”, UC006 “Transfer  to  an  external  account”, mục 1,2,4

	Vũ Tuấn Anh: Đặc tả use case UC001 “Đăng nhập”, UC002 “Internal transfer”, mục 1,2,4

	Nguyễn Văn Đoàn: Đặc tả use case UC003 “Create new account”, UC004 “Save online”, mục 1,2,4